得罪講句 男人八卦起上黎仲勁過女人

男人老狗仲八卦過女人

男人老狗成個八婆咁 特別黑人憎

岩佢地口味既八卦仲chur過女人